你說我若一個人會比較自由

我不懂你說什麼 反正不會鬆手 ..

隻右手長期拖實左手攰唔攰？

都幾攰

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後

？

撚樣

係

我都覺

想回到過去

比心機讀書

你又知

我係你師兄

.......偷睇我

咁岩見到

人又無錢又無gpa又無

笑一個吧

你算什麼男人 算什麼男人

眼睜睜看她走卻不聞不問

是有多天真 就別再硬撐

期待你挽回你卻拱手讓人